［西班牙幫續約未🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [513］

迪同白連個張好撚型

白lin真係型撚到噴汁

繼續bin

LKK倒戈贏波,冇波入都剷草
佢有幾憎車仔

琴晚場波真係贏戰術， 中場就拍死你佐狗， 再輪姦兩邊閘位， 知佢個阿朗素慢， 輪流搵lkk 同福overload 佢， 沙利無曬付

上個POST 無啦啦J KANTE
希望呢個POST 大家理性D

夏季
SANCHO 70M
KANTE 100M
頂級中堅 100M
Icardi ???

開得季

我理性啲
Sancho
Ruben Neves
Kieran Tierney
De Ligt
Piatek
開得季

好似Proclub call波撚 一味call 到波 死去 鳩射

左右閘想入 telles + military

如果仲係摩狗教既話, 肯定又係出hehe man mark Hazard
搶到波後就鳩斬比lkk 到完場
打所謂既針對性戰術

買個中埸同普靴馬輪換啦

goretzka或rabiot

Militao *

等緊西女人好似放馬迪比我地咁放簡迪過黎曼

中堅重課高列巴尼啦

我理性啲
90M賣LKK去中超
60M賣山去中超
大米賣10M
valencia free go

250m - mbappe
50M - Ruben Neves中場輪換
50M - 好右閘
25M - Toby

開得季

你睇下渣古個位幾西

中堅一定係高巴，簡迪就算啦， 馬迪衰過車狗無咁on9 , 不過都係要買番個比中場3寶輪換， 右邊要買兩個， 即係total 買4個人就夠， 3億左右啦

阿朗素今年跌哂Watt, 根本放題黎， 已經好幾場輸佢。

車仔本身係出名中場防守勁， 但沙里叔可以教到佢中場冇防守， 簡迪完全穩形

渣古收步.............

佢搵簡迪打 普巴個位
同摩佬搵普巴打簡迪果位一撚樣

屌佢老母，佢唔攝入去博起腳不特止，仲收步
佢既身體語言仲係度埋怨緊俾波果個俾唔到腳

屌你，lkk食撚屎啦

所以上個POST 我先炮轟佢
基本位置都無概念咁

要搵我左打舒服中場位

佢咁樣都唔衝前 形波 幾好野👍🏿👍🏿

差D 變金球 福仔一個爆3個 再傳中

班講波佬都話法比仔好過佐真奴

法比D 長傳 直線 都好屈 是體能已經應付唔到

希望馬迪可以頂到季尾
買個防中可以同佢輪換下

福子勁到

尋晚睇到驚，一早拎咗黃牌
下半場幾次late tackle
兩黃一紅的話，影響今場同下場

以LKK 既依家既身型同狀態, 佢呢球可以由後場既最後一人跑到上前場禁區, 我已經收貨

究竟點解LKK要咁廢，見到pogba 入波佢係格離慶祝個樣真係好得意好可愛，就算佢實力得lin 咁上下我都迷硬佢，點解啊屌

夏天跟蘇斯克查練下點走位
渣古仲有得救.咪撚信摩狗.杜奧巴果套
你無呢種料做到

其實呢球拉撚最尾幾下推得差

我諗係資質問題..幾乎所有人係sob 黎左之後都有提升
係渣古保持水準
保持垃圾水準

如果俾apple 已經推入少少射左

x2 lkk已經算係咁

提升左架喇，福仔咁快佢都叫跟到入禁區
以前嘅佢係中圈拍手架咋

都係，段片都睇到佢鳩衝緊上去幫，事實係車仔中間兩個𢭃位幾靚無走漏

竟然有人迷奴

條廢奴係咪唔知咩叫攝位，等波到

kante sancho koulibaily 右閘 開得季

上面果d ff清單座底都要成4，5億
係咪沙特個油王確定左買我曼

公平少少
起步點同車仔中間果兩個差咁遠
lkk 係龍門附近開始跑 仲要全隊最後
追得切就算啦
點怪哂佢
個鏡頭淨係睇福仔爆
l

我覺得佢既表現的確係垃圾級
不過唔認同佢無質素/ 資質差
講硬件
身高, 體型, 速度, 力量 集合哂
當今足球圈, 數多一個都無

問題係心態, 意識, 技術 全部都唔知點解大跌WATT
要執返好佢, tune 返岩
真係要搵一個好好既老師, 專人教返好佢
佢仲後生, 仲有機會
不過就要視乎高層有幾多耐性

ON9 搶點啦仲縮 真係痴撚線

福基本功巴footwork呢兩年進步幾大
睇落好簡單唔會有馬過人咁好睇
但係簡單得黎又背身轉到身同過到人

真係屌佢老母，LKK身為前鋒見到有進攻機會就應去捕捉啦，你竟然唔係散步就收步。

留意返Rashford去到半場時
Lukaku仲係係禁區

咁短時間爆到入去禁區
其實都好勁 無得同果兩個後防比

好咗好多啦，對比季初啲踩波車、空門射出街

盧卡古尋晚最大貢獻

史丹福剷草

呢代既英人信得過
繼續支持要買Sancho AWB 牙飯三件英人o靚仔
再買多隻中堅搞掂

屌佢係因為對佢有期望，以佢既天賦（有佢咁既身高力量但仲跑得快係好難得），身價，佢唔應該交D咁既功課。

確實.佢需要一個教師教佢
佢基本功本身就差.同佢早出道就黎到
英超有關16歲就打比甲
你估個個係朗尼咩

Lkk換比亞迪

摩狗教衰左佢.大大隻隻就係柱等
點知護波.控波.轉身.走位全部垃圾級
摩狗幾錫佢.成隊服務佢一個
又比杜奧巴老點
佢應該信亨利

聽redcafe好多人話AWB攻麻麻喎 我地係要隻好攻得嘅閘 守嘅不如用大米
牙飯唔知潛力去到邊 英撚始終太多二線 唔想買番黎過幾年又話唔夠班要清
望落Neves 長遠會幫我地升level

支持
加錢換都制

Brooks啦

呢個翼黎
佢同sancho二揀一都得
不過呢排開始多風吹辛祖

Sob下場對猁狗正式考牌！

前鋒
中場
中堅
兩閘

個個位都要補強

係喎 題外話 辛祖係屈仔青訓留左7年 係同市留左年半
所以你話對同市有冇咁大感情呢 我有保留

首選一定Sancho

So 暫時作客對倫敦全勝
好感動

考都幾時

AWB最強係佢既體能同基本硬件好撚勁
基本勁紮實
Walker攻勁唔勁？佢只係靠快已經製造好多威脅
講傳送 你唔會覺佢好
至於牙飯 唔同迪亞呢d垃圾overrated
佢係有波底 睇到卡膠既影子

睇人架啫，般尼個巴士利夠係我獌青訓，次次對親獌都茅到狗咁

埸埸都考試
一陣蘇b話我唔玩啦
但真正一個頂級教練係需要磨練先會成長

AC肯即刻鳩衝，愈打愈勁，真正射手

呢個仆街唔撚知以為流住反曼ge血

對埋鄰居

打mma咁 條友

考到退休

lkk 應該睇下以前朗隊d片學下點回波點走位

今仗亦是紅魔鬼自2012/13賽季的英超後，在十場比賽以來首次作客史丹福橋贏波，令蘇斯克查成為自傳奇領隊費格遜以來，首位能夠帶領曼聯作客擊敗藍戰士的領隊。

仲想點

第一下已經攞唔到啦

真係冇理由唔丁

痴撚線

用朗隊黎同LKK比,會唔會太睇得起LKK,朗隊當年初出道已經好撚勁

佢車狗黎 至於sancho根本唔擔心佢會唔肯黎
最擔心係皇巴都爭既爭唔贏
鄰居黎緊呢幾年都唔洗買翼sane 丁力 b華 馬列斯
個個當打後生

而家防守紀律仲好過摩狗果陣

lkk 16歲已經係fm超級妖人啦

佢上場對阿特蘭大第一球，隊友未斬已經起定步，d時間同入涉，令我諗起個時rvp第一場代表我曼英超接應艾夫拿入個球

渣古成世都唔會做到

brooks我覺得可以等多季
佢最佳位置係lin個位
而mata睇個勢會續一年
俾件真曼係般矛浸多年先

個topic 好弱

新杜奧巴

公度講
Lkk依場啲控波好左 不過仲係廢

行緊杜奧巴條路

呢件近排都有傳
可以觀望下

咁遲先吹奏

佢未去米蘭個陣我都吹奏緊
Btw 捨得上水啦咩

Hi young!

白人的確係勁d

呢件又話要成億

依球有第二個角度重播睇
福仔係傳後咗 LKK走過咗 所以先收步

無圖你講咩都得架啦
比b ching狙擊到唔敢出現

Release clause 姐

真曼通常都唔會去曼

食左屎未

無睇英撚 想問下邊個係牙飯？

West Ham 隻 D Rice

你丁咗好耐

西咸防中Rice
話說係啱啱變英撚
佢好似同Dier一樣係打後衛出身 波底唔敢講

英人都贏

召喚我老死睇袋王

其實e 球唔怪得lkk, 睇返個gif 一開始， 佢係小禁區最先起動個個，中間兩件車仔防守球員係lead 佢幾十碼起跑

如果rashford e 球比前dd 係有機

福仔呢球波好撚痴線，如果入禁區前一腳推到入大位就可以自己射埋

冇位比佢cut 大位

一cut 就比人清走個波

LKK放到就放
放唔到就做後備養綠木

教練本質就係教到球員要進步
好似摩狗呢類.根本唔會教到球員進步
永遠係短期計劃

其實現代足球本身就已經唔太著重
個教練教唔教得識班球員.認為青訓學院
已經評定一個球員識幾多野

渣古仲有得救既
蘇b跟過拍過咁多前鋒.實有一種類型岩渣古長遠發展

但係lkk搶點弱嘅問題太難搞 幫佢唔落

摩狗教到普巴幾咁西

d巴打既wishlist咁大想頭既
CB:Koulibaly
RB: Nikola Milenkovic
RW: Douglas Costa
比我既咁樣再搭單多個中場夠晒

佢係等波到 唔係搶點撞射嘅 屌

20場隨時15 10

Koulibaly都大想頭啦

練波叫佢搵空地俾個波佢瘋狂練全速帶波咪算

好明顯福傳後咗
本身LKK已經爆贏兩個搶咗前點

呢球搶點有機搏十二碼

冇Koulibaly有manolas都好
但拿波里一定會賣Koulibaly，只係我地未必買到姐

呢球屌乜撚野？
禁區衝上黎
收步為咗準備射波
只不過比車仔後防block 咗
咁都屌LKK?

好想要goretzka
不過唔知道拜淫會唔會放

何蛇幾時出片

冇可能啦，佢今年打到咁sharp，仲要係德國人，點會黎

正常一定係跑前撞射
連走位搶點都唔識
不過佢都唔係第一場 咁 on9

佢只係直線跑
有鬼搶前點

尼下衝咗前,唔洗停番先去搶??

你地為屌而屌嘅 lkk個身衝緊啦 個波有西向後佢先收步

好sharp咩
之前又話唔撚掂嘅

如果呢球係Piatek 入撚左啦

見唔見到
個波傳前咗
佢係收步準備射呀

如果呢球係朗隊 射穿網啦

佢季初係唔掂，係之後都已經好左

渣古果球比著係連加特已經射入咗

如果對你黎講走位只係不停向前走其實你岩既
但呢個情況 醒既球員會斜斜地跑前 因為你知隔離後面有個後防 跑佢前面食到佢3份1個身位 人地踢你都有機12碼 亦都可以早過佢掂到波

呢個真

So sir: 我拍莫迪果d前鋒都無咁廢

我lin

夏蘭特個仔

對上6場入4球2助攻

加多一個OG

lin 單刀 都被人後追產走個波

唔係想搵交拗
但單睇呢球
你個point 係可以
但佢個跑位都無錯喎
我唔係話福子啲乜
但的而且確係傳後咗
呢球點都唔應該屌LKK掛？

咁你睇下佢似邊個啦，數下蘇B拍過既前鋒

高爾，約基，舒寧咸，簡東拿，雲尼斯達來，朗尼，比利安，科蘭

大米都係二線

條友跑得慢過球證 佢禁區都未跑到入去啦

成場波LKK大把嘢屌但依球真係唔關佢事
福仔傳前少少LKK走咗斜前掂唔到個波未又係屌佢做乜轉向 馬後炮係人都識

作客史丹福橋唔易打 今場LKK已經算破壞性低 一場一場嚟啦

當然就算世界級前鋒都唔會每次走到靚位
只係 lkk 條垃圾十次十次都係垃圾走位
每一次都要傳到佢頭頂或者腳上面先得

個球全餐黎 一定係！

坦白講我覺得佢無得救
意識唔係咁易練返嚟 十球有五球走位垃圾已經唔應該留喺度啦
比佢踢返中遊/中上遊球隊 或者去第二個聯賽屈機算

其實佢有搶位已經得明明一搶就係腳就可以撞射偏偏佢就直跑佢係想做觀眾睇福自己搞掂定以為咁樣可以吸引防守球員

比d時間渣古 幾個月前褔仔喺度咪又係比人屌到傻

反而山真係難搞 打翼嚟講高齡 實力明顯回塘 仲要咁高薪 點揾下家接蟹貨

貼錢都要送佢走啦 係希望中超有水魚接貨

Škriniar都唔錯

De Ligt 啦

咁我比時間福仔好過出黎又唔落力
山神都話出盡奶力迫搶

The last time United won away at Arsenal, Chelsea and Tottenham in a single season was back in 1984-85. #mufc

而個可能貴過黑腸

不嬲撐福
福 踢得差係因為摩佬戰術

lkk 踢得差 係佢本身垃圾

兩樣野黎

我都覺得山狗問題大過渣古，渣古仲有啲希望改善下，山狗呢3個月都唔掂其實就冇救了
但中場唔知Fred咩事，尋晚出P仔麥湯都唔出佢，咁好大機會冇得留低架wo

呢個角度睇番無話邊個錯，只係明顯地無默契。但正常黎講出波嗰個應該盡量傳個波令前鋒更有把握入波，所以福仔應該傳LKK既前面會好d

再前已經kepa

曼區已經屌lkk屌到佢做咩都錯

對褔仔不離不棄 一直係打中鋒嘅材料
但係上季成季-摩狗今季都係格硬放邊
幾個月前褔仔後備對般尼出一陣就紅
個時呢度d說話幾難聽 明明褔馬就可以共存 呢家轉風向得幾快

佐狗個位一早比人破咗

你睇多次張gif先啦

LKK喺禁區頂，Kepa又未出小禁區，中間有幾多碼，傳前少少LKK已經可以搶點

季尾咁都唔閪續sob嘅話 成個board炒鳩哂佢啦

fa cup作客連殺阿狗車狗 真係好堅 唯有輸俾psg好可惜

你將 兩個 wonderkid 被摩佬嘅戰術逼害
同一個 冇技術+冇意識+不進反退 嘅低性價比球員混為一談
完全get唔到個logic喺邊

再比前龍都出啦跛既咩

總體未夾得熟psg咁勁叫互有攻守等算係咁還要傷兩個

歐聯去到幾多就幾多啦
可喜既係蘇b戰術思維好高
好多陣容可以選擇

Sob話mata夠守佐真奴
睇定笑而不語

費sir都唔敢咁玩
搵最廢防守果個去守人地重心

福仔根本不嬲都掂，係依度有班on9盲反係又屌唔係又屌

呢家渣古變左原罪 做咩都標籤係廢
連登仔永遠都係咁 遲d激活返渣古又揾過第二個屌架喇

咁級數唔同就唔係咁玩啦 當年用星仔守嘅係派路美斯 佐真奴就是撚但啦

激條撚咩
上季已經屌佢廢

應該話黎到已經屌緊幾個point但又一路冇改善明明一手好牌又高又快又大隻但硬係差緊啲

我都屌過佢 依兩季剩係死爆爛爆然後甩波
估唔到咁快返生
其實剩係令福仔馬仔普巴重生已經夠比張長約Sob

其實佢都錯唔哂
但證明佢唔係頂級前鋒料囉
跑個斜線近柱
之前踢2邊出幾多波
vps呢D波入左啦
希望sob教下佢啦

奧瑪回來了

過得靚 交得求其左啲

兒登仲有幾多人知奧瑪依個名

費sir年代，已經坐主帥位後面
主場比賽九成見到佢

近幾年都見唔到佢

Factory long?

傳說中既終極迷曼阿叉

i know thai hand

會長刀吾色

其實so b黎左之後佢都keep住進步
值得比時間佢既
反觀山就真係似回溏

認真咁去睇
點解摩狗會限制普巴去禁區咁低能
20埸52腳射門.12埸已經42球射門
睇返埋時間.基本上71分鍾一球

無論曼聯咩成績.炒摩狗係一定要做
比個值至少2億既普巴.佢都唔識用

我曼勁撚到仆街

個陣成排都係

究竟普巴打返祖記表現未？解放左未？

入球助攻超過左

難為早排啲熱狗吹到簡尼超越左朗尼

普巴如果有穩定表現
應該能夠超過祖記表現
佢比起祖記時少左玩波

keep 住 去季尾 已經超越左 普巴就是硬件屈機 大大步 又快 又高 全能到仆街

其實太依賴佢都唔係好事, 一冇態就成隊波死晒

蘇B話有俾全隊睇以前費sir年代對妓點樣打反擊

朗隊拎落黎 假身轉番去右邊果下

最記得個post 唔怪得會長切極JJ都仲有

朗尼 第一下控 再分靚邊 黑奴都做唔到咁流暢啦
同埋朗尼 是在禁區頂 突然加速斜走 迎波

其實真係 打psg個場就係封死左佢 我地前場自己收曬皮

咁睇就加埋已經入球助攻10+
屌
但其實蘇b入主後依十幾場 都係就黎雙10+

摩狗廢撚到

拉舒碌柒個盲反直頭潛撚埋水

我地需要雙核

有隻快既右翼 可射可傳就好

點解要搵佢守最後
企前面反擊咪幾好
讓起跑咁多都投訴

朗隊真係好撚勁

朗隊出道即巔峰
廿歲前完爆呀朗梅西

之前公海成日笑普巴，再加上年摩狗捉鬼時又有堆話賣普，其實從來都冇懷疑過佢能力，根本係用個個人問題

真係好想Sob坐正每次見佢一入波同成班教練團攬堆一齊，好感動

摩狗作客車狗輸四粒

記得果時 普巴話前面唔俾人走位 所以佢傳唔到
果時幾多人屌佢

如果佢一開始同對面兩個後衛平排起頭佢唔跑斜線搶近柱就屌得岩既
睇返張圖佢起碼慢十幾碼先起步 好明顯揀左條最近直線先追到
仲要叫佢跑個斜線爆開個後衛真係高難度左D 喎大佬

仆佢個街.上年足總杯決賽都要輸比排第五既車狗

阿妓果然係垃圾級防守
痴痴下朗隊唔痴
一係你就唔好貼身
貼貼下唔貼真係on79
好啦你揀唔貼就好極速返去
仲要係到望望下先跑
個last defender又係
早啲出去迫蘭尼
等蘭尼唔使咁輕鬆做決定
朗隊又未跑到入禁區
後面星仔已經有隊友守
一係你就唔好出
放蘭尼遠射
全部都係最差決定

之前3個教都係被人破晒D 乜乜對賽不敗
第一次有教練係破返D 不勝紀錄

個時勁多心態論，冇心踢就躝

psg輸波講d野都好感動
好似睇緊少年漫畫

冇心教嗰個躝先真

傳心師受害者：普巴 馬仔

琴晚完場hehe走去鼓勵山狗話佢踢得好

hehe型到抽筋

仲有靴利拉
個摩狗用用下
見有馬迪就後備雪佢

我真係唔知靴利拉呢種球員點解會做後備
咁執著佢個4231
摩狗真係頂尖

俾十個簡迪佢就岩

條死on9佬就唔好提
第一季用hehe用到mvp 第二季棄用
普馬有化學作用連續入波 無啦啦又雪

到底點解我地可以免簽 清新

同時擁有廸神同清新

永續HEHE

好多都好得意

敢帥最大既遺產.雙神龍

多謝費sir同敢帥
費sir買DDG
仲要俾機會佢慢慢升lv
敢帥打關係免簽清新
同雪DDG 迫fax機出場

就算佢第一季用佢都只係要黎做dirty work
扼殺佢進攻天份
佢服從都拎到mvp

覺得只比柱躉中鋒既話 簡尼都可能追到
但係朗尼比佢更全面 全能
由夾C朗 到單飛 再夾雲佩斯咁睇

Hehe真係好熱血

馬仔果樣好似童年都好不快樂咁

妹又abuse隊友

等多半季
呢度可能就會有人講：LKK根本不嬲都掂，係依度有班on9盲反係又屌唔係又屌

LKK加油

Lkk睇落好似清減左少少

對住已經意興闌珊嘅干地都可以輸

係時候聽下個傻佬何wanye點樣突破足球理論

普巴ig
拜利

由細西面西到大

普巴俾on9 教練放錯位打得差，反曼：心態差，逼走教練正仆街

簡迪俾on9 教練放錯位打得差，反曼：小毒毒好可憐，沙狗lan

吹奏朗肥還吹奏
佢最後響曼聯既日子係真心廢

曼是原罪

最後一兩年廢就抺殺佢勁嗰咁多年？
朗隊overall嚟計點都係功大於過
隊史入波最多球員呢啲冇得呃人

好撚在炒左摩佬，俾佢整走埋馬福hehe真係有排衰

馬+$換金章安

摩天才

場場睇盧卞吉升降機 雪普巴
出山雪馬 廢特正選hehe後備

換爛牙
好彩換唔到
條友今季回晒塘

快小小續左hehe佢啦。

特廢廢到摩狗自己都唔用
50m咁就冇左

唔好貼呢條傻鳩上嚟啦

係，LKK踢番愛記水準就有世界級

由雲佬接班人
到C朗副手
到四大尖刀年代
再到落中場打分邊 同伙拍雲佩斯

大半時間唔係打正前 都做到隊史入球王

唔提起真係冇人記得佢，但面家佢真係冇位踢，俾機會佢試下都冇得俾

呢條友真係唔撚識波，馬達今場做影子前鋒，做乜春超級連結人！搵佢打呢個位就要佢比波走空位，今場普巴打後左就係要佢長傳同轉守為攻，中場三個逗住馬達就彌補佢嘅缺點。次等快攻，咁係咪有頭等快攻？

肥西踢波黎講係勁, 但講忠誠講隊中Legend真係排下隊先啦
公開扭計兩次, 仲要係最低潮個時

屌佢老母幾時同hehe續約呀

呢球佢盡咗力
不過廢奴係唔識走近柱
其實勁嘅前鋒都係會由中堅身後走返去前柱撞射

Sunday 24 February

14:05 Man Utd v Liverpool
Referee: Michael Oliver
Assistants: Stuart Burt, Simon Bennett
Fourth official: Andre Marriner

英豬總

普巴IG見到渣古 走肥

屌佢老母

奧猁華

奧利華死全家

呢樣真
我都係因為呢樣野 對佢感覺始終唔太好

第一次其實佢啱
佢果陣扭計話我地買人(young, valencia, obertan, owen, etc)唔掂

奧巴坦先係老闆

叫到個球證 已經輸左一半

第二次先嬲

星期日想落吧睇 有冇曼巴可以介紹下有冇球迷吧或者有feel嘅酒吧睇 我怕入波冇人叫

普巴IG好似見到DDG淨係著底褲

可以買事件紅牌了

落吧睇大戰通常都失望而回

佢真曼到仆街，比好多球迷仲真曼

妹可以抖埋聯賽

喊左

想含

真曼

第二次仲要咁岩費sir 退休佢先話轉會， 我估佢之後歐霸個年自己都唔好意思先返愛華頓。

不過朗尼早熟早殘唔係冇原因， 當年隻腳骨折都要扎住對拜仁, 仲要季季差唔多踢足

TST有間芝華士曼聯酒吧

盡力都冇用， 出佢真係打少個， 普巴入個球波人地交完跑埋入禁區佢仲on 99 咁， 狀態真係好閪差， 佢加陣根本冇可能入撚到波。

Agent P

續約加做隊長

比多三四年約佢啦

其實幾中意佢
又可以打幾個位

諗起呢間

最撚憎佢扮撚哂公正個閪樣

之前個sms仲勁唔勁

咁多真曼比人趕走既

盲佬本身可以打防中

佢唔算趕既，打唔到水準，比佢返荷蘭咪幾好

嗰個就算吧啦

睇完呢張圖覺得下場打psg可以出青年軍

有食過

其實清新真係好勁
佢去everton 都應該有得踢正選

見到有個咩香港曼聯球迷會星期日喺tst睇 但要入會

係真曼就帶de ligt黎

E間？

仆街鳥

今場不成功便成仁

我真係好型

唔識西文
想知佢同山講左乜
Alexis _____________!

Hehe:走啦

推佢係咪想幫佢擠茄汁

yes
未入過去

我敢講LKK學下沖近柱應該入多十球
咁既BODY沖近柱一腳射有邊個阻到佢

後悔無睇，如果睇現場應該開心到喊出嚟

Agger

玩fm電腦鏝攞第二都炒哥狗 之後第二季走去請摩狗
點知開季三場不勝得2分 排14

lkk尋晚憑咩借啲椅剷草

企唔穩啫

ok 個動作滑稽水準keep到

上半季馬C亞入車仔波佢又跪低

剷草快過入zip

係喎

每次要zip前柱既時候
唔好諗 剷草先 搏負碌撞入都好

anyone got the full size?

Pogba ig story有eves

其實條友係everton入好多搶點波
佢果100球有5成都係撞加搶點入架啦
你睇番費sir最後 5:5 西布朗就知

但而家無哂
成撚日企係度等波到

佢今季直頭完全冇搶點呢個意識, 下下要個波比到腳先識踢, 咁洗閪8千萬買你咩

專登重新睇返琴晚場波
感覺4312係唔錯 LKK換馬仔
可以進一步解放馬福的進攻範圍
中間用Mata又得 用lin都岩駛
不過辛苦兩閘
另外想知幾耐冇作客贏過車仔?(唔計2012 11個打9個)

nani原來去左美職

我大佬真係好勁 雖然我成日係條褲到浪下浪下 但我都感動到佢好勁

Nani

始終都係流住紅魔血既蘇B先識用普巴...摩狗買就識買..用就唔撚識

擺明做比猁狗

比人打兩邊好易穿 羊好早段都食左牌 呢個陣最重要反而係條中場

請問邊度可以有得睇？

不經不覺32歲了

羊嗰吓on9啫
又唔見Shaw食牌
尋晚ShawB打得幾好 又幫對中堅補位

Sob嘅戰術一對閘Overlap好重要 Dalot今年其實越打越好 希望下年起碼可以打到一半比賽 甚至慢慢取代撚羊做正選
然後再下一步睇吓青年軍有咩人可以上位 四線嚟講閘位有四個係基本 我哋係試過有七隻閘都傷晒

一齊入下？

一隊想爭冠嘅波仲靠緊對34歲都黎嘅老將做正選 絕對唔係好事
希望快啲接班

Speaking after the match Herrera said, "I would like to speak about Alexis, Andreas and Scott coming in and working. Alexis Sanchez is a world class player but he came in and was so sharp."

其實佢真係唔差又係真曼

摩連奴死左全家未

馬仔同lin幾時出得？

Pogba ig ok LKK好似無凸肚腩喎

佢好似葡超都keep住有得踢
做咩轉過去呀

無人睇？

有無英文link

利雲做柱躉仲勁過我地盧仔

成個英超都無邊過差過奴卡古啦 =。=

http://plus.navixsport.com/browser.php?pr=w2udzm3l5m&c=2&d=1

琴日後場右邊羊屎已經傳唔到波上去
星期日對利咁迫法仲得了

拜仁差啲

Hehe對big6都入幾多關鍵波
印象中差鄰居未入過

屌 中頭

有助攻

打硬仗有hehe真係好放心

巴西神龍

Sob有無入場

文尼

兩隊都係咁谷 幾好睇

拜仁d進攻質素好似好d

但感覺無上幾季咁好
整體上

利d組織咁撚靚

利狗最有威脅都係文尼

猁個邊路好撚勁 下場羊shaw

猁唔越位唔識入波

沙拿

拜隻右翼做乜尻 又獨又冇技術咁 下下都尻射再day sorry

幾時唔勁丫
佢地啲overlap, one two 夾到熟哂
係文尼掘把握力廢，但啲走位好好
拜仁今日防守都好掂

裡貝裡

幾撚多歲

阿妓都踢唔掂踢拜仁

似高華落order啦 寧願射走都唔想畀利搶到打反擊

應該係搵錢啦 差不多職業生涯last一份簽到3-4年既約

猁狗

咁都唔洗輸

Hehe快續約啦

穩陣出線喎

Hehe明明係畢爾包都係技術型中場，俾摩狗改到爛打做埋dirty work 打到MVP,又要俾人當condom ,但一路都冇怨過

佢真係俾v92同daddy浪費哂青春

跟sob後進步左好多 全能btb
成隻vidal咁

雖然摩狗當佢condom
但冇摩狗我諗佢防守冇咁好

29歲啦
希望呢幾年可以捧多幾隻杯啦

半和針哂

錯post

除左lkk之外有邊個無進步

山齊士

似係士砵亭冇錢捱佢張約 free 佢走多啲

如果進攻勁多少少就成個摩迪咁
係中場啲拎波轉身有得揮

呢句好耐無聽

呢4個得奧巴坦唔掂姐

Yong係去到V92時代先OK
之前比人屌到仆街

都ok過一排
8比2

費蛇年代水貨
bebe 比利安 迪贊巴 奧巴坦 藍天安
我諗bebe個頭位無得輸

藍天安唔算超級水貨啦
係傷吓傷吓，自己都無心機踢咁濟
開頭一兩季幾fit，拎個屎忽撞開法比加斯

呢五件計藍天應該排最尾
中間嗰3件差唔咁鳩都幾難排

That's 27 clean sheets in 42 matches now for Sergio Romero at MUFC. He has a better clean sheet percentage (64.2%) than any other Utd goalkeeper who has played more than three matches for the club

比利安 迪贊巴 奧巴坦呢D全部平貨，係咁上

羅氏力場

64.2

費sir年代既水貨我諗華朗都應係不二之選。
當時破球會轉會費紀錄加盟，但完全踢唔出應有既水準，之後好快就以接近半價既既價錢賣左去車仔

其實曼聯買南美球員成日都出事，除左華朗，以下呢堆都係係曼聯踢唔出水準

基巴臣，安達臣，科蘭等等。（軒斯其實係成功，不過佢係受傷時俾前鋒華搶贏左正選，迪維斯都係成功）

果時覺得好奇怪，曼聯係買基巴臣時，阿仙奴都買左同樣係02巴西冠軍隊成員基拔圖施華，但相對之下後者既英超生涯成功好多

依家牙Fred, rojo仲有山齊士
不過rojo有段時間拍宗師俾人叫大佬河 可惜傷多過踢

02/03既華朗表現絕對唔失禮

佢踢歐聯好sharp

華朗係英超同佢係拉素時差好遠啦，當時差不多2800幾萬鎊買返黎，但佢真係做唔到費sir所要求既野

咁費sir本來買佢就係為左歐聯既

加陣好多人分析， 其實當時曼聯既問題係因為有球霸堅尼係度， 令到個波根本唔可以快速運轉， 雖然堅尼防守上係好好， 但進攻要球權太多， 反而應該用波既人就冇波到

清新

世一二號龍

堅尼用波唔好？
邊個分析？

Bayern are planning to move for Crystal Palace right-back Aaron Wan-Bissaka (21) in the summer. Palace value the player between £30m and £40m [@CharlieWyett]

所以其實華朗成為水貨有好多因素，同比利安，迪贊巴呢類唔同。
後者就好明顯係因為唔夠實力，但華朗當時係其中一個中埸大師，係拉素踢到風生水起。當時佢加盟曼聯好多曼迷都J到出血，但費sir當時搵佢增加中埸實力，控制節奏，但又唔俾絕對球權佢，係令到佢發揮唔到水準既原因。

所以華朗係當時發揮唔到水準其實唔關佢實力事，只係球隊既陣式戰術同佢踢法不合

好似摩佬搵普巴打防中守波

史高斯都冇用腦踢波啦

希望佢d直線，傳送可以發揮多d

清新每次救完波個樣都好Chill

仲有招牌笑容

我諗好多波齡淺既球迷會覺得堅尼係加度素個類防中

唔好玩啦

印象中佢做左盃賽專用龍後好似無派過膠，仲成日上哂身

有攞咗個紅牌

少姐

堅尼一個可以做哂掃波加控節奏，仲要有領導能力，雖然有時會上腦，但如果佢係活躍於今個世代，佢呢類中埸一定好值錢。

家下D人講起堅尼通常得幾個形容詞
芧啊，硬爭啊，爛打啊

聯賽盃咪因為佢禁佢外手球紅牌，搞到打少個

睇返上面傾緊華朗
除左太慢之外其實佢個技術+踢法+身形
幾岩打deep lying, 只可惜佢個年代未興起呢種中場

又好似係wor
自膠

係，佢之後係國米打返起。
所以佢係曼聯失敗真係唔關實力事，只係球隊既陣式同戰術唔岩佢。

所以我唔覺佢係水貨，係冇適合既位置戰術下，佢算交足功課

但佢當時背負住接近2800萬鎊既身價到來，當時既2800萬鎊絕對係高價，但佢踢唔出水準真係令唔少人好失望。

不過華朗都曾經入過一球好靚既罰球

佢真係出親都成場笑笑口,好似已經無欲無求享受足球咁

清新今年32， 龍門黎計仲有排玩

世界盃同金手套

點解隊長唔係比hehe做

球皇片

如果華朗係活躍於今個世代，我諗沙利會好想要佢

見到摩納哥搞成咁心諗好彩嚟咗英國

有舒服仔, 不了

當時有史高斯，碧咸，傑斯，個個用到波，分波角色，變左華朗個角色踢得唔突出，而且同史高斯又有啲重疊。

不過如果無記錯，有期好多傷兵，佢菲臘仔打中場，個效果好好

我覺得佢岩係前場組織多過deep lying

佢真係好瀟 輕鬆做自己鐘意嘅嘢 唔使好似正選龍咁受大壓力 見佢係曼channel有份拍個啲YouTube片都好chill

記得有場佢救完波之後單手攬住個波笑到四萬咁口再比個👍🏾
個樣chill 到

破阿仙奴連續入球個場，菲臘仔打防中，搶贏韋拉
個日專登唔同屋企人出去食飯，留低睇呢場

佢啲助攻全部都係靚直線，唔係普通橫傳

佢平均每季入5.5球助攻7.5次
個數字唔差

羊真係唔好出咁多 進攻手段少 淨係斬兩邊

打工皇帝

老喇
feel到佢70mins開始唔夠對面跑夾硬頂到完場

無計，上季打左閘，今季終於有梳爾接班，
結果就安排佢去頂右閘
睇吓達洛治幾時成材

Facebook
Royce Sports 曼聯.費格遜
每場完左都會出精華link+全場重溫

羊真係唔話得
左右閘，左右翼，前鋒，鋪鋒

初頭買返黎個個起勢咁屌佢
屌到V92個陣 食左舊屎就返生
仲要搶贏迪馬打正選

清新係最聯幾年人工多過我成世人工

同楊格同期踢維拉既唐寧家陣已經唔知去咗邊

嗰時Sir Alex用£15m簽楊格，猁狗就用£20m簽唐寧

山狗兩個星期已經成千萬港紙

唔計2012 11個打9個，對上一次作客贏過車仔係10-11歐聯 1-0 (Rooney)

其實之後我地好多次可以作客贏車仔
但係唔知點解贏唔到
試過領先兩球比車仔迫和
兩次補時比車仔攀平

話曬國腳

從前的清新

幾撚型

長髮好撚柒喎 而家型好多

Stamford Bridge不嬲難踢，印象中英超年代就算油王未買車仔果陣都少贏

長髮似水行俠
短髮似戇豆

第一張相好似女人

華朗最深印象係 有場佢喺碧咸面前入咗球靚罰球
嗰場碧咸後備都冇 喺場邊睇波 華朗射之前鏡頭仲突登影住碧咸

有邊個後生果陣未mk過

有無人知今季深藍印fa cup 邊度最平

唔知係咪傳統黎，阿根庭球員好鍾意留長髮。

遠既有巴迪高，肯尼基亞，奧迪加
近少少有蘇連，普捷天奴，基斯普，美斯，迪維斯

我仲記得果球入左之後個評述員好似講左句「David Beckham is on the town )

你講字定章，正路上網去買賣grp買完再上波衫鋪印最平

衫連字章
而家好少見到有得賣深藍個件
想印hehe

摩狗第一次帶軌，無記錯有四十幾場主場不敗

摩Daddy好似係由軌去到國米定皇馬有過百場主場不敗

帶曼聯呢

嗰陣冇記錯好似仲係espn播
細細個已經好迷碧咸，嗰陣射之前已經同屋企人講 碧咸射嘅話一定入，點知華朗射得咁靚

Bebe撈得仲好過obertan anderson依堆

好似都有差唔多40場，由1617輸鏝去到1718輸鏝

果時仲有有線有齊四大聯賽同nba睇既年代

其實果時幾鍾意睇有線既英超kick off, 即係講黎緊果星期既比賽同一D球員訪問

始終覺得以前既有線做得最好
每個星期，會做個英超特輯，又會總結上週比賽，而家NOW只係會為官方嗰段片有翻譯配音

講波佬又正常，有Keyman、李德能、劉舜民嗰啲
唔計有線過檔過去，Now應該得Ricky係有以前有線水準，最多計埋何輝半個

而家個個都亂講

奧ber坦流到仆街

可能果時資訊流通未算好普及，所以製作組係呢方面好認真。
果時有線係部分大戰會搞好有feel睇波party, 抽中飛既唔使錢就又有波睇，又有獎抽

不過最正都係果時世界盃既睇波party

方柏翹

Keyman救九宮格

依家有時睇球彩台班人鳩嗡仲覺得好過足球台班評述員。

搵達哥講

仲踢緊西甲

個陣一路都想睇佢踢正前，猛虎射球

猛虎射球普通招
我地有幸睇猛虎傳中

請珍惜Wendy

有時睇佢地鳩嗡J league好歡樂

藍天傳中

長短髮都咁型 除左咸爺之外第二人

華朗同本身已經成型嘅曼聯中場格格不入
佢同堅尼 史長老 傑長老同碧咸完全唔係同一個節奏
情形似法比當年愛回家
同沙維 小白 影帝唔夾一樣

奧巴坦 你至係老闆

拎呢兩個同肥安比

呢個真，當年有線班講波佬水平真係數一數二，而家now同東網果D

以前有線好多足球節目都有施建章做資料搜集，果時既足球資訊節目好好睇

記得有線仲搞過足球評述員訓練班培訓新既足球評述員，劉𣊬民，陳煒茹，方柏霖，等都係足球評述員訓練班出黎，果時有線其實真係好有心搞，但之後越搞越縮皮

不過，所有嘢都係靠我哋CUT唔到有線養成

'He trusts us, we trust him'

嗰堆講港超都未夠班

果班真係好業餘

舜文世界級 有passion有忠誠做足功課資料又唔會錯
同埋果陣有線d講波佬好多都係DJ黎
講野有番咁上下吸引
唔似而家成鳩日搵埋d退役波牛 字都唔識多隻 講句野都口窒窒咁
留意下 最垃圾果d講波佬大多都係退役波牛/教練黎
菜肉魚, 積sir, 牛丸, 文彼得, 以前嘅和仔

現役/退役球員係得梁大佬、謝德謙同Ricky係真係ok

上面講果堆要加埋潘文迪條撚樣

Ricky算係現在最好果幾個添

丘健威都ok架，睇住佢進步

梁冠聰真係得咩
覺得佢講嘢無咩重點

講波搵啲退役足球員好正路， 以前阿叔， 或其加陣最當打既何輝都係紅褲仔出身， 重點係條友有冇進步同跟上時代提升自己姐， 好似大佬魚呢啲真係食老本鳩up 亂黎

我覺得ok啦
把聲夠響夠清唔會一舊舊
有時會用返球員角度去睇

雖然有啲懶音 同埋佢真係講就叻 落場踢又係成碌柒咁

新人報個到 各位巴打好 🔴🔴🔴

02嗰屆"達明肥谷世界show", 笑到甩肺

迷唔迷朗隊？

迷lin定反lin
迷馬達定反馬達
準備好狗咬狗未

以前個個嗌人肥西
家陣就朗隊

曾經係10年世界盃個睇波party贏左6舊水現金獎
我仲記得係係Ali手上接過果六舊水

06年好似係杜汶澤

hehe

唔迷
歷代獌球員除左Ince同近代天使之外
無乜邊個會憎 最多都係唔特別鍾意only

特別迷嘅自從C92同RVN之後都應該係得CR7
已經係根深蒂固左要自己鍾意成隊波

要咬邊個 btw

Ricky加丘仔有加成
成日鳩吹
好撚好笑

最鍾意keyman 同李德能
另外劉健基都唔錯

無記錯第一次聽丘健威講波好似係2002世界盃，果時佢講野口窒窒，而且有少少怯埸唔夠淡定。
不過依家同當時比真係進步好大

至於瞬民，我真係好欣賞佢對德甲既熱誠，而且佢對德國足球真係好熟悉，雖然口才佢未必係最好，但熱情搭救

陳恩能都唔錯 以前對佢普通 聽聽下又ok

以前睇曼聯幾乎埸埸都有紅魔堅

佢兩個應該好friend
丘仔水咗ricky簽幾個太陽青訓

哦 原來你就係果個四眼仔

做咩會出現喺度

我細個以為舜文兄真係有出album
特登叫老母帶我去cd舖搵

趙軍
蘇軍

車路士巴路斯熱刺仔傑斯列斯

仲有甲組既葉士域治

唔知點解佢果堆歌好多都依家都仲識唱

比如「睇意大利，你會見到韋利」

夠鳩

痢物浦 米杜士堡 蘇甘保 奇雲甘保

講激情潘san都應該無人夠佢黎
「入左！一定入左！」

癡情都係

2000-2007年KEYMEN未走果陣真係星光熠熠...英超主題曲又正...宜家真係垃圾

摩蛇=袁術
威得一陣

希望盧卡古早死著

上面成班吹奏cable
Cable唯一優點就係平 同埋個新聞台
以前2百幾睇哂所有波真係幾吸引
但其他野狗也不屌

利申返9x-07,10-13都有裝有線

Now 有喜般

完勝

大口個條女

LKK

識波既女仔 特別有魅力
可惜鍾意阿記

Memphis Depay has not scored a goal for Lyon in 1327 minutes in all competitions.
想迪屁返黎個d唔是成日搵數據打丁咩

好多扮識波博上位

班友見人真曼就成日叫人回家

我聽過最激嘅都係大陸06WC意粉對袋鼠
點球！
偉大的左後衛靈魂附體！

趕人走之後叫人回家

因為中央台講波好似報新聞咁，啲人先覺得激姐

汰弱留強啫
夠格自然會回家
e.g. 普格巴(夠格) , so b

普巴 so sir 邊係趕走

迪比完全係敗走英超

趕走又唔同敗走
咁講 呢一個荷蘭乒 盲 都敗走

俾你聽多次
係真係激
爆哂音
好肯定佢係意粉

到今日今日，何wayne呢種水平都可以做講波佬，我屌

盲好使好用唔算敗走啦 後期都無乜犯錯
迪比情況重差過而家山狗同渣古

收返埋啦

迪比個頭槌回傳真係經典

忍唔住去左買部PS4 pro，用下我曼切返隊dream team先

雲高爾叫佢低調啲唔肯
有新聞講，叫佢唔好渣部royce去預備組定咩，佢都無理
性格應該惡搞過普巴

其實普巴一d都唔難搞
球場外係鍾意出風頭 但場內勁專業同埋有風範
如果佢係難搞一早可以搞走摩佬

啲人嫌佢、lin鍾意跳舞同出風頭，有啲格硬黎
相比起，朗隊嗰啲場外新聞煩啲

前幾日係咪又有一單

蘇b黎左之後普巴無乜點搞個頭

我屌你老母

朗隊剩係公開要加人工威脅阿Sir本身已經係死罪
但去到後期阿Sir收晒火 先無放棄佢重比佢留低做埋Legend
講開契仔 咁多年阿Sir真係最錫阿朗 一手教佢上世足 再比佢光榮離開 返親嚟奧脫福都會合照(除咗入院嗰次) 朗隊唯一贏就係國籍

其實今季都搞少咗 同埋摩佬走咗少咗英媒唱衰曼
英媒應該真係好憎摩佬

天份朗隊都贏哂，阿朗06年前仲係未成熟
唔知係咪年代唔同，普Lin 鍾意玩ig、2R鍾意玩女

潘杰寧

朗隊嘅天份只係喺英人裡面特別好啫 「新加斯居尼」丫嘛

條友成日串咀辣火頭，報紙佬實多野寫

朗隊係sharp
天份計
都無幾多個好過佢

報紙佬職責就係炒話題，摩狗又咁鍾意要配合
而家咪轉哂講sarri ball

「長谷部誠!長谷部誠!長谷部誠!!!!!!」

搵拖舟嚟教
佢一定唔敢搞個頭

老細無頭髮
佢仲敢搞

就係你七張幾都咁濃密先搞到佢咁放肆
依家知點解了

係咪講緊lin

如果sir留多年先退 朗肥應該已經賣左比車仔
係椰子新黎新豬肉無理由郁佢咋

未overcome

應該係
Hard work = Lin
Natural talent = mata

球場外既普巴只不過係刷下人氣，仲要時不時同隊友有互動
球場內既佢就算摩未走前佢都盡力交足貨

Hard Work = lin
Natural Talent = Januzaj

Hard work=費查
Natural Talent=肥安

Hard Work = C Ron
Natural Talent = JS Park

Hard Work = Young
Natural Talent = Diu Maria

見到唔是bot狗開post真好

成個生涯黎講di mar吊打yong

睇番pogba Ig

其實Lkk一d都唔肥
全撚部muscle 黎 體脂實勁低

但係..就係咁先死
拳手身型去踢波

最慘係想減都有排減
邊個撚樣水佢操到咁
佢自己話操到咁係為左世界盃
係咪比利時班教練叫佢咁操法

10

沙基利又大隻又腳短都好敏捷
杜奧巴都好大隻好爆得
朗隊又肥又靚仔都撞死人

lkk 都唔好話跑, 佢連得身位都唔掂, 得個樣

兩年幾三年前岩岩黎果時又大舊又好撚快

而家練到拳手身型 上身太重
無哂爆發力

托迪托度費奧利 仲有比列斯素利

同月巴一樣

兩年前果隻Lkk真係靠米9 違反物理既pace
死撞鬥衝
係英超好似頭幾最快入到100球

而家就on撚99咁
睇佢而家踢波有邊個估到佢已經係英超all time top10 scorer 定top 15
連唯一亦係屈機既優勢都無埋

仆街仲黎

話說杜奧巴身高同LKK一樣
但係輕10kg

5:5果場

睇番以前果隻Lkk
同而家呢隻
點解而家會變到垃圾咁好清楚啦

呢段片睇唔到有幾快 快evans 少少少少少少 only
睇落同依家山狗差唔多
慢過lin 福 馬 普 shaw

你點解釋佢個100球
歷史上做到既無20個

佢而家係垃圾
但佢以前唔係

同埋快係相對番佢既身型
你搵個咁既身型又有咁快先講

對比係mbappe梗係唔快
但佢重mbappe20kg

無話佢射術差wo (以前)

話睇佢段片以前都係唔快ja ma

果場我地出後備lindegaard evans鬥派膠佢先hattric
之後4季佢一球都入唔到我地

fifa ching 最近撈咩
好少上水

忙呀
live post先得閒講兩句

呢個真係最憎無第二，串串貢咁但又唔係好笑

懷念你每場完左都會打篇文

丹尼爾呢?

而家做cd-rom
成日見到d打得仲長過我架啦

但佢地唔分段 好難睇

屌你老母 吉田禮好撚正

健三死mk

老師死毒撚

我樣似山P性格似老師 點解我會冇女

屌你 同撚羊 B清 一樣嘅 男神扮冇女
係咪要開年牙

曼受讓

未出喎

100%嘅事啦

eric抽得何wanye好正

沙基利身型柒到科學怪人咁就咪拎出嚟講

但沙短真係快
曼聯都擅長操到d球員身型好d 福仔以前瘦到咩咁 依家都好d 唔會俾人一撞就跌 c朗更加係表表者啦
但渣古 拜託你唔好行朗隊條路 你無佢咁有天份

So sir同費倫都有份出演嘅廣告,so sir好可愛

緊氣鹽濕仔又偷食

杜奧巴係普巴嗰隻腳長鋼條型
肥古係肌肥大型
再加上波底好差
成個打前鋒嘅Wes Morgan 咁

morgan起碼都有頭槌
屌渣古依家剩係識原地跳 搶點擔位完全唔識

鏝失波

落後2:1

其實佢哋出局係好事
集中聯賽搞掂猁狗

不過主場對04應該456

馬體波悶撚到 下下大腳

FF 04黑多幾球12碼番黎
鏝城下場歐聯要全力踢 無力踢足總俾史雲斯奇蹟搞掂

鄰居啲後備都唔撚係後備嚟嘅

psg斷腳未

祖又黑

鏝紅埋 04想晉級就入多幾粒喇

mc比人黑到

摸奶入波

Var

撚有犯

又唔計屌

摸奶明顯推一推基亞連尼

Btw摸奶頭同腳都高lkk一班波

唔撞得lkk起碼都食到個身位 雖然比人偷走個波

終於入

哥狗又戴黃絲

2-0

打少個都2-2

鏝打少個都追得返

電話佬真係好正

反cup

追返2-3😑

抵鄰居贏啦
打少個仲可以反杯
呢場仲黑過我地對PSG...
04防守啲職員犯規可以一張黃牌都無

我地次回合對psg都會

2:3熱血出局

曼聯那來的自信

條女有左8個月時出去偷食
都好賤男下

成日del ig 好似被傷害咁

新個條女都有左?

生左
開季果陣偷走去放侍產假

今次識道歉無離婚

佢都唔係第一次偷食

11號的宿命

睇左佢係曼聯成季 真係不了 0突破力

Ole Solskaer has brought back Man Utd spirit,
especially for No.11

Sir 後期係一心賣佢走 不過最後趕唔成姐
如果唔係我諗繼承既耶子唔會咁沙pok講rvp會係正選

奠狗仆街死

阿Sir真係當正阿朗係仔，我覺得咁多個球員最錫就係佢，剩係睇阿Sir係歐國杯時等阿朗d表情就知

當時莫椰斯岩岩黎到，緊係要留低朗隊
如果無一個當家球星，真係會星散，
雖然都係阻唔到曼聯沉淪

佢一黎果時都係想fade out 肥仔
原本唔想留佢
係果期戰績差到有魷魚味
先高薪續佢肥約救亡
口風180度轉

LAN

佢處理更衣室仲勁過敢同摩
差嗰方面

如果SIR唔係嗰季退休的話
朗隊應該嗰個暑假都走硬

好記得捧盃時2個都已經無乜交流

Agger 係人都睇得出
自從扭完加人工
呀sir都想趕佢走
點知換左耶子後
曼聯果前戰積唔好
佢仲扭得勁
又俾佢最後扭到肥約返黎

不過平心而論咁講
朗隊都唔算真係好球霸嗰d
起碼續左約之後都係繼續盡力踢 (雖然跌哂watt)
無乜話咩更衣室搞搞震嗰d先 (我地外人睇)

唔係話幫椰子啲咩
但唔通佢一黎就賣走成隊唯一一個當家球星咩

rvp 唔係咩

其實都買咗卡加華頂
可惜呢個世界冇咁多如果

男人緊係要三妻四妾

yes 事不過三
唔多過三次is ok

卡加華都走又係估唔到
明明第1年黎到打得幾好
仲要係第1個亞洲球員可以係曼hatrick

無攻中 好似宜家mata咁

屌咩撚卡加華，我只識香川真司

無啦
連阿SIR都自認用唔盡佢
都勉強唔黎

睇佢踢左邊就好似睇mata踢右邊咁 都唔知做咩

yes
1 take pass唔多過三次is ok

係

希望你唔會炒多過三次車

由佢扭計開始屌到佢走
你話佢好有心踢？ 我又唔可以話佢唔盡力
係覺得佢由費sir走果季開始已經有d有心冇力

不過佢而家走左 唔會再屌 始終唔可以否應佢係legend in mu

打個邊爐250

keep到個身型有牙朗一半都仲有得踢

個時成日傳話去車狗

你我哈哈笑

我現場去睇雙紅會
希望唔會失望

有無機會打包Kante

睇個款都係沙利收皮先啦

呢排咁多巴打朝性

睇agent p出手了

宜家講野成個摩佬咁

如果連埋學車個陣炒
不止了

買簡迪 就要犧牲 馬迪

屌咩撚香川真司，我只識綠帽狗

馬迪出勤率太高啦

可能犧牲靴里拉
兩個都可以打box to box

鏝

車仔 證明左 馬迪同簡迪 共存唔到

就係續肥約果期
懷疑摩佬撚耶子 吹水話想買肥仔 其實都睇得出佢唔掂
如果唔係點會摩佬一接手曼就趕走肥仔

簡迪最佳位置都係防中
一個掃撚晒

陳恩能痢狗黎

馬迪都係打多1 2 季

totally have mood to 捱夜睇波
莫拉達is coming to town
其實馬斯亞真的不必要走

仲j緊上場福仔臨尾球千里走單騎

屌你老母死渣古

LKK盡力搶點啦
唔好對佢咁高要求

好明顯福仔個波出後左

呢樣真，同埋真係要搵過同佢輪換，佢由加盟開始chur到而家

ddg是咪唔肯續約?

唔係以波論波

扭緊計加多d人工

兩次草裙舞

Kante 輪matic + hehe
三個爭兩個位姐

福仔咁撚快，佢走到上去算咁啦

如果係雲佬朗隊vps應該一早頂住地雷斯攝前柱大腳抽埋去

以lkk黎講叫有進步架喇

四條發展，輪換好正常

其實我又唔明，Kante踢番靴仔個位應該唔錯，可能之前干地分工唔清𥇦

四線

marquinhos買唔買得過

點解會過黎？
歐聯屌打完你
果邊前景又好

鏡報話下一個續約係福仔
6年約20萬鎊週薪

講錢又有錢過你
講實力又高過你
講冠軍人地起身每年保證聯賽冠軍有歐聯打
點解仲會覺得我地可以搶到psg d人

含大簽左愛華頓個布朗寧，原來佢阿嫲係大陸人所以可以入藉

6年

講聯賽舒服又舒服過你
年年剩係為左打歐聯

果陣干地打343 但kante+matic都純防中踢法 所以走去買迷你普巴巴卡藥膏

咪啫係而家喺車仔踢緊個位
有幾唔錯

鈀黎d人除非佢地主動想放，唔係唔洗諗

work rate搭夠但唔sharp 同防中果期比差好遠
拎冠軍果年每球比人反擊都會見到簡迪埋去包到 屈到

psg: 再嘈買埋你ddg

其實唔可以話沙利波錯
咁事實上簡迪真係功能極之單一既球員
佢做唔到以前堅尼果種攻守都得
而且車仔陣中無一個好似史高斯.林伯特咁帶住佢踢

你可以話佢前2季超勁.但自干地囉左冠軍後.明顯睇到
佢再勁都係無用

將佢提前係想佢做埋進攻
可惜料就係得咁多
你估人人係堅尼.韋拉咩

係，希望車狗俾多幾年時間沙利

將佢放前係為咗比佐真奴踢中間啫

20萬太高
雖然我支持福 但咁後生就咁高人工
簡尼踢到識飛都係10萬

佐真奴咪即係以前既卡歷克
只不過佢好彩拍佢果個係史高斯
所有野由史高斯去做

其實kante控傳都幾好 又識推波上前 係box to box黎 只係冇咩創造力
干地343雙中場就發揮到佢實力 中場搶完再推上去 只不過呢個陣犧牲左馬迪 馬迪係純防中逗住踢 所以果陣先比班軌話佢妹波

佢想法係無錯
但佢無唸到簡迪係真係功能單一
即係個情況=以前卡歷克拍史高斯
卡歷克拍davids.但davids明顯攻守
都強.可以比卡歷克輕鬆做波
而曼聯就相反.由scholes發板
卡歷克逗波.但簡迪就做唔到
佐真奴同簡迪都係單一功能球員

其實馬迪係攻中.改到打防中
所以依家蘇b將傳波重任交比馬迪
而靴利拉去搶

睇過簡迪係李城一條友全場飛
助攻助守就知佢幾撚勁
用以前班神級防中同佢比
有幾多個打防中拎到英超年度最佳球員

不過咁.當時車仔j 巴卡約高加簡迪
=普巴加馬基里尼.笑死我
巴卡約高用幾埸就已經話水貨

當時仲比車仔笑買個老既馬迪
比錢車仔買巴卡約高

呢度75m
話時話.飲水哥有冇出過

飲水係傷到無得出
定已經好返但無出

飲水哥好似今季只係出過一埸
不如返黎曼算啦

原來我錯.係12埸5埸首發
2019年1埸

我地作客嬴熱狗 阿狗 軌
作客psg會唔會

首你老母發
埸乜撚柒野
唔撚識字?

launch fifa19.exe

屌得好

即刻收負皮

柏加做過
但簡迪呢種你身邊無一個進攻型球員
你好難打到上去
佢搶同覆蓋範圍好大
佢同馬基里尼最大分別係係馬基利尼係真係一個防中
但簡迪唔係.簡迪係傳都可以.但係你叫佢提前
無人逗佢波就真係太過單一
我都係偏向鍾意davids.柏加果種攻守都全能

又露底 做係大陸仔黎

又露底 真係大陸仔黎

佢好似已經唔係第一次

首發其實同正選相差無幾
不過我認錯

之前講咩前腰後腰
死返去睇懂球帝啦大陸仔唔好翻牆呀

一陣去睇你套電影

屌你老母呀

簡迪而家俾沙利bully緊 妹巴唔係唔幫手呀？

乜野相差無幾

一吻定情

屌你老母死廢青

咁佢同支那狗真係相差無幾

卡域克多好多through pass 準好多 左右腳
未睇過既 上網大把片睇

如果講防中能夠囉英格蘭足球先生
係記者果個.係得堅尼.柏加.簡迪囉到年度最佳
但如果論大家既全能性
堅尼.柏加係好過簡迪

就算你認為現今簡迪係其中一個最全能既防中都好

防中一係好似簡迪咁周圍搶.活動範圍極大
一係就布斯基斯.沙比阿朗素.卡歷克果種傳波了得
一係就馬斯查蘭奴果種不停9搶..
但真正完美既防中係真係得堅尼.艾辛.davids.同韋拉
係你點都搵唔到
不過佢地既定位係中埸.偏向防守類型

簡迪呢種太單一.要配個進攻全能既比佢

卡歷克

你指moon pass?
但事實上.一大戰
卡歷克就同佐真奴一樣係圍搶對像
因為佢地傳波唔夠快.要左唸右唸

卡歷克同佐真奴都係偏向傳波準果類
但係同時亦好驚對方迫佢

嘈咩呀，大家都係中國人

who

點呀 支那豬

又首發 又卡歷克
真係大陸仔

我全職jer馬達

好撚肉酸 前腰

現晒型

支那何sir又出黎柒

兩個唔同level
你上百度搵片睇啦
卡歷克都叫傳唔快

朗隊要變魯隊

朗肥變魯胖

無錯, 正如恩沙基呢d淨係識入波都係好垃圾, 功能單一

樸格巴 馬塔 奴卡庫

簡迪明明防中黎，要就契仔佐真奴焗踢前一格
咁同搵恩沙基踢中場較波，然後屌佢垃圾一樣

自己比較下, KANTE踢呢個位同靴仔有得揮
況且我講緊多一個輪換, 要多個世界級球員又踢到兩個位唔係好D咩?
(當然講緊簽到既機會接受零)

迪基亞都廢 傳波唔及 ederson 太單一

邊撚個係卡歷克,係咪講緊卡

1617車仔踢343既時候，正選時不時都係Matic+Kante wor，點會共存唔到

結果未班車狂小馬迪好L廢

係就係正選 不過成日比人屌 唔係點叫妹迪

記得果陣車迷屌馬迪話佢踢433中場最後果個就得

踢343冇人掩護到佢，啲決定太妹同埋機動性唔夠

支那狗唔好再番牆

當年無乜睇車狗
如果馬迪干堤係咁唔夾，想季買馬迪嗰時，車狗應該就唔會呻笨

牛B死了

高列巴尼都被意大利啲球迷歧視緊
agent出馬啦

歡迎討論

呢位會然好毒

唔係wor，大家係咪記錯年份馬迪比人屌到開花應該係1516 Daddy最後個年，試過比人後備換上去再換返落黎

我明明記得1617馬迪係轟踢得幾好，搞到法比加斯變埋做後備殺手

踢得咁好 又冇理由會走喎

唔係第一日啦
不過比起佢 De Ligt 都可以諗諗
個人黎講 De Ligt first priority
Koulibaly second

車路士領隊干地，盛讚已轉會曼聯的尼曼查馬迪是一位好球員，其離隊不是他可以控制，坦言其離開是球會的一大損失。車路士過去兩次稱霸英超，塞爾維亞中場尼曼查馬迪（Nemanja Matic）均是藍戰士中場線上的重要一員，絕對功不可沒，然而，他今夏就選擇與曼聯領隊摩連奴故劍重逢，以4000萬鎊轉會費過檔紅魔鬼，車路士領隊干地（Antonio Conte）坦言對他依依不捨。

干地說：「馬迪深知我如何看他。馬迪的確是一位出眾而頂級的球員，對球隊和本人都非常重要，但有時總要接受這個瘋狂轉會市場，並接受一些不同的決定。馬迪對球隊而言，是一大損失。」

唔知係客套說話定咩啦，我記得干地係唔想放馬迪，或者係唔想賣比競爭對手，但係買左巴卡約高之後馬迪唔再係必然正選，車仔高層見曼聯出高價買個中坑，就放左人

重點係賣唔賣邊輪到干地話事

干地無話事權但可以比suggestion，班意甲仔都係佢話要買

打機買撚左迪禮拍白lin,好正，定海神針咁

【球迷福利！ViuTV免費播英超精選賽事⚽】
ViuTV為球迷送上豬年第一份大禮！🎉
嚟緊 ViuTV 99台 以及 網絡平台 將會喺2018/19賽季 及 2019/20賽季，播放共三場及十場精選《英格蘭超級足球聯賽》賽事，除咗有專業雙語旁述，仲有網上點播重溫，miss咗可以睇返，精彩入球可以一睇再睇！
咁多位英超迷，準備好約人睇波未先？因為今個星期六就有得免費睇第一場喇！即刻tag人組團啦！

直播賽事詳情：
日期：2月23日（星期六）
時間：晚上10:50
賽事：般尼茅夫 VS 狼隊
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播

想知3月同4月有咩精選賽事？密切留意住我哋嘅最新消息啦！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #般尼茅夫 #狼隊

打左嘅話 黎緊十年唔諗煩
我曼又多個金童

下季

右Sancho
中場Naves
前鋒Piątek
右閘取消佬

放山奴洛河大米

9up 真係冇成本
話卡歷克 好彩有人傍住
慘
簡迪咁撚勁 原來係單一
雲佬 小豆都變 啦支

取消佬係咪即係簡些路

無記錯De ligt無耐之前比今年退休既VPS係荷甲屌打，大家真係對佢禁有信心？家陣講緊買佢差唔多要成億

係 Cancelo

係
但唔覺祖會放
仲有放都60m以上啦
買番黎都40m

一場半場姐 佢潛力無限嘅
高列巴尼都係成億 但買番黎預玩5年左右

in agent p

但我曼好似非高列巴黎不可咁，由摩狗時期到而家都話要買佢

Koulibaly都俾piatek屌打

Walking through the mixed zone after the game he barked: "I have five Champions Leagues, you [Atletico] have none."

阿朗：RESPECT RESPECT RESPECT

加閘ac個calabria我幾鐘意, 好細孖feel

可能馬迪唔適應3後衛陣
馬迪強項係塞位 高波同1對1成功率高
簡迪係滿場飛 體能 速度
理論上防守係互補

曼不嬲唔係冇幼幼
而係班幼幼冇大佬騎住

話買de ligt果班on撚79

5年夠啦
De ligt 要睇佢守蝗守成點

買得一季仲要咁好表現

返歸打飛機啦

大佬冰人

仲有大佬屎摩寧添

佢播曼猁收視一定破紀錄
播兩隊垃圾有咩用

WHY NOT BOTH
幼幼同大佬我地都需要
ROJO SMALLING JONES 有價都好賣

1E買幼幼

賣晒啲英人做乜鳩 又唔係入英人

一代宗師岩岩先續約wor

如果5000萬買到kante 即買啦
廢特都5000個啦

買黎頂matic
Hehe proba rcm lcm
Fit!

全世界都想買既野就一定係貴
成到才成條後防十年無憂, 睇你點睇個價值啦, 我就覺得值得一搏, 唔得放番出去咁後生都唔會蝕好多
依家有福LIN SHAW長期正選, 其他位唔一定要英人啦

加多五千萬都買唔到，世一防中
仲要佢車迷，唔係話隊波要散心灰意冷都唔覺得佢會走

所以我講如果
同埋上面有人話如果買到kante 仲話咩同馬迪唔夾
我話買到就緊係踢matic落bench 啦
仲要諗...

係人都知kante對普巴有加乘, 車點會肯放比我地

邊個咁撚搞笑, 唔係要諗呀嘛

你估玩FM咩
當初買冰人/拜利都係咁話
結果依家咪又係要死死氣買返個後防返黎
一樣價可以買個一線當打既 點解要搏？

依家後防得Rojo Smalling Jones Bailey 冰人
賣曬3個點輪換？
Smalling/Jones點都留一個

除非無限金錢 2E dum落de ligt+黑鬼囉

笑死

5000萬買kante一隻腳都唔得啦

成隊法國隊 唔差在買埋銀行唯一

買埋基沙文，重組法國國家隊呀

基沙文 同普巴有小小撞位 法國隊 基沙文都唔是太shape

講到有得比你買咁
FF完著返褲啦

終極FF吹水區

打mata個位

後備=.=?

買後防不如一億掉落kante度
有左佢同matic hehe 搶哂中場 後防壓力減低
利申ff

上面成班49000係度FF買Kante，唔知以為Kante遞左紙申請轉會

唔撚好玩啦，我敢講軌真係要賣Kante既話，佢寧願賤賣比其他聯賽都唔會賣比你49000

雖然我都想買到Kante

賣馬達 基士文打廢連個位

有得買既話疤第一時間買撚左啦
又唔係冇市點解要賤賣
幾時輪到49000

乖啦玩FM打飛機算啦
再唔係FIFA經理mode玩無限免簽

車仔情願換教練都唔賣簡迪啦
好似木仔都保 馬仔普巴 DDG 炒摩佬

其實FM你都買唔到

FM賣曬宗師白lin屎波rojo
換左Deligt Toby Pavard

FM可以買De ligt+黑鬼+Sancho+取消佬玩幼幼嘛
想要kante咪係fifa免簽囉

FM第一時間賣廢lin買dybala

油王俾摩蛇昆左次唔會再亂賣勁人啦掛
除非係球員自己想走姐
真係唔覺小毒毒會走

依家仲要話好enjoy新位添
毒撚邊敢遞紙

上面有人ff kante 咪吹埋一份囉 我夠知唔得
係我曼買廢物都出5000咁有米

你估水魚曼個名流？

抬價啫

抬抬下 縮唔切
仆街 唔覺意deal左

FM廢lin幾好用左中右都有貨交，仲要有青訓資格

史摩寧12月都續約
如果要買新中堅，拜利唔肯做輪換既有d危啦

廢lin俾我送左去國米
買左球王Chunky

廢lin 今集fm唔知做乜阿妓由第一季開始不停出價
第二季買完右翼 阿妓出價50m要買廢lin 我講價講到75m 清走左

山呢

馬仔偷食單嘢會唔會影響佢星期日嘅表現㗎

咁多人話買高列拜尼 點解唔諗下羅馬個文奴拿斯

重整靚仔聯人人有責

根本呢個位先啱簡迪踢

唔偷食學咩人著11號

山狗賣得仲少錢過廢lin, 賣得60m去賤種蝗
不過份人工賤種自己食晒 仲要開400k磅周薪比山狗
其他球會好似祖記、拜仁嗰d 球會都有出價，不過份人工要我曼幫手比番 ~100k左右先肯買

ching 訓左幾耐

傷好喇？

曼聯何來幾時有個一個正宗RW

好似傳緊summar top 1 target 係sancho

係，長期非常有興趣
btw呢幾年FM都係續完約唔夠半年個球員又會想改合約
現實邊度有禁on9

當然我ff
不過佢都係去左熱那亞半季就去AC

好似話70m揼落去就放人

yes 迪基亞成日傳出界，垃圾
alisson mignolet勁過佢多多聲

Koulibaly 其實只係後生過alderwield兩年
100M Koulibaly 同25Malderwield
似符後者著數好多

好撚淫

乜鳩黎

咁toby 加過幼幼抵d

3-4-3得雙中場 另一個簡迪就唔識組織用波
結果所有波比晒馬迪派 比人盯死咪踢得差囉
情況根本同而家佐真奴一樣 邊個拍親簡迪都死

冇計 而家所有強隊嘅防中都要識組織派波
佐真奴係廢 但簡迪都係做唔到呢個角色

睇你點睇，佢事實處於最當打階段，佢真係有料令到成個後防升晒呢，好似vvd咁，其實都值ge

Welcome to Manchester

睇下咪知

羅馬個Manolas 靚仔 唔差過koulibaly 幾多

我成日對黑鳩中堅有d保留，硬係唔知幾時突然上腦其實我曼傳幾件中堅都係踢意甲

使鬼用kante 分波咩
打cdm 搶完simple pass俾playmaker慢慢控啦
而家仲有幾多個deeplying playmaker 就算有防守力都預左唔會好頂級 要有cm 幫手搶

下 唔撚係啊
今季鳩到無倫喎佢

之前又古天奴而家又咬人蘇

你錯，係好多季都鳩，神經刀又唔少傷

跟住去咗City

上季有好過半季
今季又柒返 唔撚知點解傳親中堅就有人話要佢
淨係睇佢對巴塞個場?

艾夫拿返來飛踢佢

鄰居好似有優先回購權？

黎個世紀握手

得matching right同future sell

蘇b好似好冧佢，報紙佬講到坐正係就70m丟埋佢

有咁多翼 我係辛祖都唔番去啦下嘩

呀樹走左, 下季防中位都幾需要入番個頂下馬迪
rice幾好

對英撚好感唔大 除非真係好sharp
Neves la diu

Neves踢到右翼？

講緊rice

兩者都幾唔同, 一個強掃蕩一個強派牌組織
neves 功能同普巴撞撞地

唔掂wor 衰過dier

講緊防中

唔係嘛, dier攔截邊有咁sharp

我地成日就係驚普巴唔係度 或者比人釘死 我地就仆街
買埋黎做雙核就

佢兩個一齊唔知會點, so far淨係知拍普巴另一個中場中要跑動多先得

冇一個好j 除左國藉
睇下鏝猁會用咩英撚做主力

嚴格黎講得kane係world class

Sterling 算唔算

神軒呢

上一代英撚我認同
同呢代英撚係連國外球會都爭
黎緊幾年既英撚後生仔潛力只輸法國

馬仔點偷食
求details

neves打馬迪個位我唔太建議
位置感唔夠
打靴里拉個位就ok

話曬後生個班世界杯 土倫都贏過

睇兩代翼鋒就知英撚青訓進步左幾多
以前傳買英撚翼不知幾驚真係會買
連儂胡禮仔呢d得個快字鳩爆
到而家丁力sancho奧代 倨個都係有技術既歐陸翼鋒

近幾年英撚贏好多U隊盃賽啦
點會得簡尼一個，起碼華舒福都成日傳皇馬想要佢
仲有250，未去到最top，被哥狗調教下都去到一線啦

仲有猁狗隻阿諾，都去到歐洲金童獎三甲

最新連巴狗喉舌都話巴想要福
呢代英撚絕對買得過

未來英

中前場唔錯
後防有咩潛力股唔多覺眼

未來熱 都好鍾意用土炮
有個細獲加 都上緊位
英撚是差個 中場大腦

AWB Chilwell

Foden

1001

要原諒七十個七次

但英撚 教練南門 踢法 太保守 沒咩進攻板斧

炒兩次已經死撚左

世界盃我覺得係因為時間唔多同埋本身實力唔夠先至踢得保守 比多幾年可能會唔同

砌到出嚟真係好似好好丁

sterling rashford sancho
alli winks lingard
shaw stones Maguire Arnold
pickford

垃圾中場

你講咗俾男朋友知未
小妹同你same case唔敢話佢知

Lingard

波都掂唔到同埋點會無Kane

如果馬福唔係遇到daddy

想教訓痢了

馬連出到？

呢條中後防比人中岀幾十連啦